# translation of fedora-web.master-fedoraproject.po to Korean
# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2009 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
#
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
# Eunju Kim <eukim@redhat.com>, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fedora-web.master-fedoraproject\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-29 13:05-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-15 16:08+1000\n"
"Last-Translator: Eunju Kim <eukim@redhat.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.4\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"
"Plural-Forms:  nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"

#: data/content/contact.html:7
msgid "Contact - Fedora Project"
msgstr "연락처 - Fedora Project "

#: data/content/contact.html:10
msgid "Contact"
msgstr "연락처  "

#: data/content/contact.html:11
msgid "The following are a list of contacts for various projects, queries and issues related to the Fedora Project."
msgstr "다음은 Fedora Project와 관련된 여러 프로젝트, 질의, 문제에 대한 연락처 목록입니다.  "

#: data/content/contact.html:13
msgid "End User Support"
msgstr "최종 사용자 지원 "

#: data/content/contact.html:14
msgid "For end-user help or to work with the development team, <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">communicate with the Fedora community</a>. For other requests, email the appropriate team lead or contact listed here."
msgstr "최종 사용자에 대한 도움말 및 개발팀과 작업을 하려면, <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">Fedora 커뮤니티에게 연락하십시오.</a> 기타 다른 요청 사항은 해당 팀 책임자에게나 또는 아래 목록의 연락처로 이메일을 보내십시오. "

#: data/content/contact.html:16
msgid "Legal Issues"
msgstr "법적 문제 "

#: data/content/contact.html:17
msgid "If you have any legal questions that can be discussed in public, post to <a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-legal-list\">fedora-legal-list</a> or if you have any private legal questions send a mail to legal AT fedoraproject.org."
msgstr "공개적으로 토론할 수 있는 내용의 법적 문제가 있을 경우, <a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-legal-list\">fedora-legal-list</a>로 보내주시고 또는 개인적인 법적 의문 사항이 있을 경우 legal AT fedoraproject.org로 이메일을 보내주십시오.   "

#: data/content/contact.html:19
msgid "Press"
msgstr "발행 관련 문제 "

#: data/content/contact.html:20
msgid "For Press related questions, please contact <a href=\"mailto:press@fedoraproject.org\">press@fedoraproject.org</a>."
msgstr "발행 관련 질문 사항의 경우 <a href=\"mailto:press@fedoraproject.org\">press@fedoraproject.org</a>로 연락하십시오.   "

#: data/content/contact.html:22
msgid "Website Issues"
msgstr "웹사이트 문제  "

#: data/content/contact.html:23
msgid "If you have any queries or issues related to Fedora Project websites (fedoraproject.org, fedorahosted.org, and fedorapeople.org), please contact <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a>."
msgstr "Fedora Project 웹사이트 (fedoraproject.org, fedorahosted.org, and fedorapeople.org)에 관해 질문이나 문제가 있으실 경우, <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a>로 연락하십시오.   "

#: data/content/contact.html:24
msgid "<strong>NOTE: <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a> is NOT to be used for support requests. If you need End User support please visit the <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">Communicate page on the Wiki</a>. All emails to <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a> are publicly archived.</strong>"
msgstr "<strong>알림: <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a>는 지원 요청에 사용되지 않습니다. 최종 사용자 지원이 필요하실 경우 <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">Wiki 상의 커뮤니케이션 페이지</a>를 참조하십시오. <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">webmaster@fedoraproject.org</a>로의 모든 이메일은 공개적으로 아카이브됩니다.</strong>   "

#: data/content/contact.html:26
msgid "Apache Test Page"
msgstr "Apache 테스트 페이지  "

#: data/content/contact.html:27
msgid "Fedora Test page"
msgstr "Fedora 테스트 페이지  "

#: data/content/contact.html:28
msgid "If you visit a website and see a Fedora Test page similar to the one pictured above, don’t be alarmed. It simply means that the website you are visiting is running an Apache web server that has either has not been configured, is currently experiencing problems or is undergoing routine maintenance. Read more about the <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Server_Test_Page\">Fedora Test page via our Wiki</a>."
msgstr "웹사이트로 가서 위의 그림과 유사한 Fedora 테스트 페이지가 나타나더라도 놀라지 마십시오. 이는 웹사이트가 아직 설정되지 않아 문제가 발생한 것이거나 도는 일상적인 유지 관리를 실행하고 있는 Apache 웹 서버를 실행하고 있기 때문입니다. 보다 자세한 내용은 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Server_Test_Page\">Wiki를 통한 Fedora 테스트 페이지</a>에서 참조하십시오.         "

#: data/content/contact.html:29
msgid "<strong>NOTE: If the domain is not one of fedoraproject.org, fedorahosted.org, or fedorapeople.org, then it is NOT owned by the Fedora Project and as such we are NOT to be contacted with questions about that domain. Please contact the owner of the website and ask them to fix the problem. In general, mail sent to the name “webmaster” and directed to the website’s domain should reach the appropriate person. So for example, if you experienced problems while visiting www.example.com, you should send e-mail to “webmaster@example.com”.</strong>"
msgstr "<strong>알림: 도메인이 fedoraproject.org, fedorahosted.org, fedorapeople.org 중 하나가 아닐 경우, 이는 Fedora Project가 소유하는 것이 아니므로 도메인에 관한 질문을 받을 수 없습니다. 웹사이트 소유자에게 연락하여 문제를 해결하도록 요청하십시오. 일반적으로 'webmaster'라는 이름으로 메일이 전송되어 웹사이트의 도메인으로 연결되어 담당자에게 전달됩니다. 예를 들어, www.example.com을 방문했을 때 문제가 발생할 경우, 'webmaster@example.com'으로 메일을 보냅니다.</strong>   "

#: data/content/contact.html:31
msgid "Mirror Problems"
msgstr "미러 문제 "

#: data/content/contact.html:32
msgid "If you encounter any problems or have questions regarding Fedora project mirrors, please contact <a href=\"mailto:mirror-admin@fedoraproject.org\">mirror-admin@fedoraproject.org</a>."
msgstr "Fedora project 미러 관련 문제나 질문이 있을 경우, <a href=\"mailto:mirror-admin@fedoraproject.org\">mirror-admin@fedoraproject.org</a>에 문의하십시오.  "

#: data/content/contact.html:34
msgid "Other Contacts"
msgstr "기타 다른 연락처 "

#: data/content/contact.html:35
msgid "For a list of other contacts please see the <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Contact\">Contact page on the Wiki</a>."
msgstr "기타 다른 연락처는 <a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Contact\">Wiki 상의 연락처 페이지</a>에서 확인하십시오.   "

#: data/content/counter.html:7 data/content/get-fedora-all.html:7
#: data/content/get-fedora-kde.html:7 data/content/get-fedora-ppc.html:7
#: data/content/get-fedora.html:7 data/content/get-help.html:7
#: data/content/get-prerelease.html:7 data/content/index.html:7
#: data/content/join-fedora.html:7 data/content/keys.html:7
#: data/content/rss.html:7 data/content/sponsors.html:7
#: data/content/verify.html:7 data/content/e/404.html:7
msgid "Fedora Project"
msgstr "Fedora Project"

#: data/content/counter.html:12
msgid "Fedora Release Counter"
msgstr "Fedora 릴리즈 카운터 "

#: data/content/counter.html:14
msgid "To add a Fedora Release counter to your own site, simply place the following code wherever you want it to appear:"
msgstr "Fedora 릴리즈 카운터를 자신의 사이트에 추가하려면 다음 코드를 원하는 곳에 배치합니다:  "

#: data/content/counter.html:18
#, fuzzy
msgid "The lang parameter can be changed to display the counter in a different language.  Currently, the values de, en, hu, is, it, pt_BR, ru, and tr are supported.  When no language is specified, English will be used."
msgstr "lang 매개 변수를 수정하여 다른 언어로 카운터를 표시할 수 있습니다. 현재 de, en, hu, is, it, pt-br 값이 지원됩니다. 언어를 지정하지 않을 경우, 영어가 사용됩니다.   "

#: data/content/get-fedora-all.html:13 data/content/get-fedora-kde.html:11
#: data/content/get-fedora-ppc.html:11
msgid "&#8592; Back to the main \"Get Fedora\" page"
msgstr "&#8592; \"Fedora 받기\" 페이지로 되돌아가기  "

#: data/content/get-fedora-all.html:15 data/content/get-fedora-kde.html:13
#: data/content/get-fedora-ppc.html:13 data/content/get-fedora.html:11
#: data/content/get-prerelease.html:12
msgid "Fedora, For You."
msgstr "사용자를 위한 Fedora "

#: data/content/get-fedora-all.html:16 data/content/get-prerelease.html:14
#, python-format
msgid "After downloading an ISO, <a href=\"%s/%s/verify\">verify</a> it."
msgstr "ISO를 다운로드한 후, 이를 <a href=\"%s/%s/verify\">확인</a>합니다.  "

#: data/content/get-fedora-all.html:17 data/content/get-prerelease.html:15
msgid "Install Media"
msgstr "설치 미디어 "

#: data/content/get-fedora-all.html:20 data/content/get-fedora-all.html:87
#: data/content/get-fedora-all.html:114 data/content/get-prerelease.html:18
#: data/content/get-prerelease.html:51 data/content/get-prerelease.html:69
msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

#: data/content/get-fedora-all.html:22 data/content/get-fedora-all.html:26
#: data/content/get-fedora-all.html:35 data/content/get-fedora-all.html:39
#: data/content/get-fedora-all.html:43 data/content/get-fedora-all.html:51
#: data/content/get-fedora-all.html:60 data/content/get-fedora-all.html:78
#: data/content/get-prerelease.html:20 data/content/get-prerelease.html:23
#: data/content/get-prerelease.html:31 data/content/get-prerelease.html:34
#: data/content/get-prerelease.html:42
msgid "i386"
msgstr "i386"

#: data/content/get-fedora-all.html:22 data/content/get-fedora-all.html:23
#: data/content/get-fedora-all.html:24 data/content/get-fedora-all.html:35
#: data/content/get-fedora-all.html:36 data/content/get-fedora-all.html:37
#: data/content/get-fedora-all.html:51 data/content/get-fedora-all.html:52
#: data/content/get-fedora-all.html:53 data/content/get-fedora-kde.html:54
#: data/content/get-fedora-ppc.html:33 data/content/get-fedora.html:50
#: data/content/get-prerelease.html:20 data/content/get-prerelease.html:21
#: data/content/get-prerelease.html:22 data/content/get-prerelease.html:31
#: data/content/get-prerelease.html:32 data/content/get-prerelease.html:33
msgid "Install DVD"
msgstr "설치 DVD "

#: data/content/get-fedora-all.html:23 data/content/get-fedora-all.html:27
#: data/content/get-fedora-all.html:36 data/content/get-fedora-all.html:40
#: data/content/get-fedora-all.html:44 data/content/get-fedora-all.html:52
#: data/content/get-fedora-all.html:66 data/content/get-fedora-all.html:79
#: data/content/get-fedora-all.html:90 data/content/get-fedora-all.html:98
#: data/content/get-fedora-all.html:106 data/content/get-fedora-all.html:117
#: data/content/get-fedora-all.html:124 data/content/get-fedora-all.html:131
#: data/content/get-prerelease.html:21 data/content/get-prerelease.html:24
#: data/content/get-prerelease.html:32 data/content/get-prerelease.html:35
#: data/content/get-prerelease.html:43 data/content/get-prerelease.html:54
#: data/content/get-prerelease.html:61 data/content/get-prerelease.html:72
#: data/content/get-prerelease.html:79
msgid "x86_64"
msgstr "x86_64"

#: data/content/get-fedora-all.html:24 data/content/get-fedora-all.html:28
#: data/content/get-fedora-all.html:37 data/content/get-fedora-all.html:41
#: data/content/get-fedora-all.html:45 data/content/get-fedora-all.html:53
#: data/content/get-fedora-all.html:72 data/content/get-fedora-all.html:80
#: data/content/get-prerelease.html:22 data/content/get-prerelease.html:25
#: data/content/get-prerelease.html:33 data/content/get-prerelease.html:36
#: data/content/get-prerelease.html:44
msgid "ppc"
msgstr "ppc"

#: data/content/get-fedora-all.html:26 data/content/get-fedora-all.html:27
#: data/content/get-fedora-all.html:28 data/content/get-fedora-all.html:39
#: data/content/get-fedora-all.html:40 data/content/get-fedora-all.html:41
#: data/content/get-fedora-all.html:60 data/content/get-fedora-all.html:66
#: data/content/get-fedora-all.html:72 data/content/get-prerelease.html:23
#: data/content/get-prerelease.html:24 data/content/get-prerelease.html:25
#: data/content/get-prerelease.html:34 data/content/get-prerelease.html:35
#: data/content/get-prerelease.html:36
msgid "Install CDs"
msgstr "설치 CD  "

#: data/content/get-fedora-all.html:33 data/content/get-fedora-all.html:95
#: data/content/get-fedora-all.html:121 data/content/get-prerelease.html:29
#: data/content/get-prerelease.html:58 data/content/get-prerelease.html:76
msgid "Direct Download"
msgstr "직접 다운로드  "

#: data/content/get-fedora-all.html:43 data/content/get-fedora-all.html:44
#: data/content/get-fedora-all.html:45
#, fuzzy
msgid "Network Install CD"
msgstr "설치 CD  "

#: data/content/get-fedora-all.html:49 data/content/get-fedora-all.html:103
#: data/content/get-fedora-all.html:128
msgid "Metalinks"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora-all.html:76 data/content/get-prerelease.html:40
msgid "Jigdo"
msgstr "Jigdo "

#: data/content/get-fedora-all.html:84 data/content/get-prerelease.html:48
msgid "Fedora Desktop Live Media"
msgstr "Fedora 데스크톱 라이브 미디어 "

#: data/content/get-fedora-all.html:89 data/content/get-fedora-all.html:97
#: data/content/get-fedora-all.html:105 data/content/get-fedora-all.html:116
#: data/content/get-fedora-all.html:123 data/content/get-fedora-all.html:130
#: data/content/get-prerelease.html:53 data/content/get-prerelease.html:60
#: data/content/get-prerelease.html:71 data/content/get-prerelease.html:78
msgid "i686"
msgstr "i686"

#: data/content/get-fedora-all.html:89 data/content/get-fedora-all.html:90
#: data/content/get-fedora-all.html:97 data/content/get-fedora-all.html:98
#: data/content/get-fedora-all.html:105 data/content/get-fedora-all.html:106
#: data/content/get-fedora-all.html:116 data/content/get-fedora-all.html:117
#: data/content/get-fedora-all.html:123 data/content/get-fedora-all.html:124
#: data/content/get-fedora-all.html:130 data/content/get-fedora-all.html:131
#: data/content/get-fedora-kde.html:34 data/content/get-fedora.html:30
#: data/content/get-prerelease.html:53 data/content/get-prerelease.html:54
#: data/content/get-prerelease.html:60 data/content/get-prerelease.html:61
#: data/content/get-prerelease.html:71 data/content/get-prerelease.html:72
#: data/content/get-prerelease.html:78 data/content/get-prerelease.html:79
msgid "Live CD"
msgstr "라이브 CD "

#: data/content/get-fedora-all.html:111 data/content/get-prerelease.html:66
msgid "Fedora KDE Live Media"
msgstr "Fedora KDE 라이브 미디어  "

#: data/content/get-fedora-all.html:136 data/content/get-fedora-kde.html:64
#: data/content/get-fedora-ppc.html:43 data/content/get-fedora.html:60
#: data/content/get-prerelease.html:84
msgid "Let me look around..."
msgstr "둘러보기.. "

#: data/content/get-fedora-all.html:138 data/content/get-fedora-kde.html:66
#: data/content/get-fedora-ppc.html:45 data/content/get-fedora.html:62
#: data/content/get-prerelease.html:86
msgid "See all torrents"
msgstr "모든 torrent 보기 "

#: data/content/get-fedora-all.html:139 data/content/get-fedora-kde.html:67
#: data/content/get-fedora-ppc.html:46 data/content/get-fedora.html:63
#: data/content/get-prerelease.html:87
msgid "See all mirrors"
msgstr "모든 미러 서버 보기 "

#: data/content/get-fedora-all.html:140 data/content/get-fedora-kde.html:68
#: data/content/get-fedora-ppc.html:47 data/content/get-fedora.html:64
#: data/content/get-prerelease.html:88
msgid "See all custom spins"
msgstr "모든 사용자 설정 스핀 보기  "

#: data/content/get-fedora-all.html:142 data/content/get-fedora-kde.html:70
#: data/content/get-fedora-ppc.html:49 data/content/get-fedora.html:66
msgid "Slow Internet? No Internet?"
msgstr "인터넷 속도가 느린가요? 인터넷이 환경이 없나요? "

#: data/content/get-fedora-all.html:143 data/content/get-fedora-kde.html:71
#: data/content/get-fedora-ppc.html:50 data/content/get-fedora.html:67
msgid "Get a copy of Fedora Media sent via postal mail."
msgstr "Fedora 설치 미디어 복사본을 우편으로 받으실 수 있습니다. "

#: data/content/get-fedora-all.html:145 data/content/get-fedora-kde.html:73
#: data/content/get-fedora-ppc.html:52 data/content/get-fedora.html:69
msgid "Purchase installation media for Fedora from <a name=\"media\" href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/OnlineVendors\">online vendors</a> or a <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/LocalVendors\">local vendor</a> in your area."
msgstr "<a name=\"media\" href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/OnlineVendors\">온라인 업체</a> 또는 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/LocalVendors\">로컬 업체</a>에서 Fedora 용 설치 미디어를 구매합니다.       "

#: data/content/get-fedora-all.html:146 data/content/get-fedora-kde.html:74
#: data/content/get-fedora-ppc.html:53 data/content/get-fedora.html:70
msgid "Can't afford the price of installation media? Request Fedora installation media from the <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/FreeMedia\">Fedora Free Media Program</a>."
msgstr "설치 미디어의 비용 부담이 곤란하신 경우, <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/FreeMedia\">Fedora 무료 미디어 프로그램</a>에서 Fedora 설치 미디어를 요청합니다.   "

#: data/content/get-fedora-all.html:149 data/content/get-fedora-kde.html:77
#: data/content/get-fedora-ppc.html:56 data/content/get-fedora.html:73
msgid "When you place an order with a <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/SponsoredMedia\">participating vendor</a>, you may also sponsor the cost of media for users who cannot afford it, such as people in developing nations. Consider participating in the <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/SponsoredMedia\">Fedora Sponsored Media Program</a>."
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/SponsoredMedia\">참여 업체</a>를 통해 주문할 경우, 개발 도상국에 있는 사람들과 같이 미디어 구매 비용이 부담되는 사용자를 후원해 줄 수 있습니다. <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Distribution/SponsoredMedia\">Fedora 후원 미디어 프로그램</a>에 참여해 보십시오. "

#: data/content/get-fedora-kde.html:15 data/content/get-fedora.html:14
msgid "Have a PowerPC?  Go here!"
msgstr "PowerPC를 사용하고 계십니까? 여기로 가십시오!  "

#: data/content/get-fedora-kde.html:16 data/content/get-fedora-ppc.html:16
#: data/content/get-fedora.html:15
msgid "Show me all download options in one page!"
msgstr "전체 다운로드 옵션을 한 페이지로 보여줍니다!  "

#: data/content/get-fedora-kde.html:20
msgid "The <a href=\"http://www.kde.org/\">K Desktop Environment</a> (KDE) is an alternative desktop environment for Fedora. It provides a different look and feel to the windows, menus, and general desktop behavior of Fedora. If you prefer the K Desktop Environment, you may download the KDE version of Fedora below."
msgstr "<a href=\"http://www.kde.org/\">KDE</a> (K Desktop Environment)는 Fedora 용 대체 데스크탑 환경입니다. 이는 Fedora의 일반적 데스크탑 작동, 윈도우, 메뉴에 다른 외형 및 느낌을 제공합니다. K Desktop Environment을 선호하실 경우, 아래에서 Fedora 버전의 KDE를 다운로드하실 수 있습니다.     "

#: data/content/get-fedora-kde.html:23
msgid "Get Fedora 11 KDE Desktop Edition Now <em class=\"byline\">Installable Live CD</em>"
msgstr "이제 Fedora 11 KDE 데스크탑 버전을 받습니다 <em class=\"byline\">설치 가능한 라이브 CD</em>  "

#: data/content/get-fedora-kde.html:25 data/content/get-fedora-kde.html:45
#: data/content/get-fedora-ppc.html:24 data/content/get-fedora.html:21
#: data/content/get-fedora.html:41
msgid "Resources"
msgstr "리소스 "

#: data/content/get-fedora-kde.html:27 data/content/get-fedora.html:23
msgid "Fedora 11 Installation Guide"
msgstr "Fedora 11 설치 가이드  "

#: data/content/get-fedora-kde.html:28 data/content/get-fedora-kde.html:48
#: data/content/get-fedora-ppc.html:27 data/content/get-fedora.html:24
#: data/content/get-fedora.html:44
msgid "Fedora 11 Release Notes"
msgstr "Fedora 11 릴리즈 노트  "

#: data/content/get-fedora-kde.html:29 data/content/get-fedora-kde.html:49
#: data/content/get-fedora-ppc.html:28 data/content/get-fedora.html:25
#: data/content/get-fedora.html:45
msgid "Help &amp; Support"
msgstr "도움말 &amp; 지원 "

#: data/content/get-fedora-kde.html:30 data/content/get-fedora-kde.html:50
#: data/content/get-fedora-ppc.html:29 data/content/get-fedora.html:26
#: data/content/get-fedora.html:46
msgid "Verify your download"
msgstr "다운로드 확인  "

#: data/content/get-fedora-kde.html:35
msgid "This is the latest version of the Fedora Linux operating system featuring the KDE desktop.  It's everything you need to try out Fedora&#8212;and if you like it, install it right from the desktop!"
msgstr "KDE 데스크탑을 사용하는 Fedora Linux 운영 체제의 최신 버전입니다. Fedora&#8212; 사용 시도에 필요한 모든 사항이 있으며 원하실 경우 데스크탑에서 바로 설치할 수 있습니다!        "

#: data/content/get-fedora-kde.html:38
#, python-format
msgid "%sMB, ISO format, 1 CD-ROM disc image for Intel-compatible PCs"
msgstr "Intel 호환 PC 용 CD-ROM 디스크 이미지 1개, %sMB, ISO형식 "

#: data/content/get-fedora-kde.html:38 data/content/get-fedora-kde.html:58
#: data/content/get-fedora-ppc.html:37 data/content/get-fedora.html:34
#: data/content/get-fedora.html:54
msgid "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f11/en-US/html/sn-making-media.html\">How do I use this file?</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f11/en-US/html/sn-making-media.html\">이 파일을 어떻게 사용합니까?</a>  "

#: data/content/get-fedora-kde.html:40 data/content/get-fedora-kde.html:60
#: data/content/get-fedora-ppc.html:39 data/content/get-fedora.html:36
#: data/content/get-fedora.html:56
msgid "Download Now!"
msgstr "지금 다운로드! "

#: data/content/get-fedora-kde.html:43 data/content/get-fedora.html:39
msgid "Upgrade to Fedora 11 from an older version"
msgstr "이전 버전에서 Fedora 11 버전으로 업그레이드 "

#: data/content/get-fedora-kde.html:47 data/content/get-fedora.html:43
#, fuzzy
msgid "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f11/en-US/html/ch-upgrade-x86.html\">Fedora 11 Upgrade Guide</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f11/en_US/ch-upgrade-x86.html\">Fedora 11 업그레이드 가이드</a> "

#: data/content/get-fedora-kde.html:55 data/content/get-fedora.html:51
#, fuzzy
msgid "Already have Fedora and want to upgrade to Fedora 11? Check out the <a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f11/en-US/html/ch-upgrade-x86.html\">Upgrading Fedora</a> instructions, and download the DVD ISO you'll need to start the upgrade process below."
msgstr "이미 Fedora를 사용하고 있지만 Fedora 11으로 업그레이드하고자 하십니까? <a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f11/en_US/ch-upgrade-x86.html\">Fedora 업그레이드</a> 지시 사항을 참조하여 아래의 업그레이드 절차를 시작하는데 필요한 DVD ISO를 다운로드합니다.    "

#: data/content/get-fedora-kde.html:58
#, python-format
msgid "%sGB, ISO format, 1 DVD disc image for Intel-compatible PCs"
msgstr "Intel 호환 PC 용 DVD 디스크 이미지 1개, %sGB, ISO 형식   "

#: data/content/get-fedora-kde.html:63 data/content/get-fedora-ppc.html:42
#: data/content/get-fedora.html:59
msgid "Other Download Options"
msgstr "기타 다운로드 옵션  "

#: data/content/get-fedora-ppc.html:15 data/content/get-fedora.html:13
msgid "KDE fans, go here!"
msgstr "KDE 사용자는 여기로 가십시오! "

#: data/content/get-fedora-ppc.html:19
#, python-format
msgid "Below you may download a special version of Fedora for older Macintosh computers and other computers that have PowerPC (PPC) processors. If you do not have a machine with a PowerPC processor, you should go back to the main <a href=\"%s/%s/get-fedora\">Get Fedora</a> page to download a version of Fedora that will work best for  your computer."
msgstr "구형 Macintosh 컴퓨터 및 PowerPC (PPC) 프로세서를 갖는 기타 다른 컴퓨터에 특별 Fedora 버전을 아래에서 다운로드하실 수 있습니다. PowerPC 프로세서를 갖는 컴퓨터가 없으실 경우, <a href=\"%s/%s/get-fedora\">Fedora 받기</a> 메인 페이지로 돌아가셔서 자신의 컴퓨터에서 최상으로 작동할 수 있는 Fedora 버전을 다운로드하십시오.   "

#: data/content/get-fedora-ppc.html:22
msgid "Install or Upgrade Fedora 11 for PowerPC"
msgstr "PowerPC 용 Fedora 11 설치 또는 업그레이드 "

#: data/content/get-fedora-ppc.html:26
msgid "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f11/\">Fedora 11 Install Guide</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/install-guide/f11/\">Fedora 11 설치 가이드</a>  "

#: data/content/get-fedora-ppc.html:34
msgid "This is everything you need to install or upgrade to Fedora 11 on PowerPC machines!"
msgstr "PowerPC 컴퓨터에 Fedora 11을 설치 또는 업그레이드하기 위해 필요한 모든 기능입니다!     "

#: data/content/get-fedora-ppc.html:37
#, python-format
msgid "%sGB, ISO format, 1 DVD disc image for PowerPC-compatible computers"
msgstr "PowerPC 호환 컴퓨터 용 DVD 디스크 이미지 1개, %sGB, ISO 형식  "

#: data/content/get-fedora.html:10
msgid "Did someone say... &ldquo;<a href=\"get-prerelease\">Beta</a>&rdquo;?"
msgstr ""

#: data/content/get-fedora.html:19
msgid "Get Fedora 11 Desktop Edition Now <em class=\"byline\">Installable Live CD</em>"
msgstr "이제 Fedora 11 KDE 데스크탑 버전을 받습니다 <em class=\"byline\">설치 가능한 라이브 CD</em>   "

#: data/content/get-fedora.html:31
msgid "This is the latest version of the Fedora Linux operating system featuring the GNOME desktop.  It's everything you need to try out Fedora&#8212;and if you like it, install it right from the desktop!"
msgstr "GNOME 데스크탑을 사용하는 Fedora Linux 운영 체제의 최신 버전입니다. Fedora&#8212; 사용 시도에 필요한 모든 사항이 있으며 원하실 경우 데스크탑에서 바로 설치할 수 있습니다!     "

#: data/content/get-fedora.html:34
#, python-format
msgid "%sMB, ISO format, 1 CD-ROM disc image for Intel-compatible PCs (32-bit)"
msgstr "Intel 호환 PC (32 비트) 용 CD-ROM 디스크 이미지 1개, %sMB, ISO 형식 "

#: data/content/get-fedora.html:54
#, python-format
msgid "%sGB, ISO format, 1 DVD disc image for Intel-compatible PCs (32-bit)"
msgstr "Intel 호환 PC (32 비트) 용 DVD 디스크 이미지 1개, %sGB, ISO 형식  "

#: data/content/get-help.html:10
msgid "Get Help."
msgstr "도움말 받기 "

#: data/content/get-help.html:11
msgid "Being new to Fedora can seem daunting, fortunately there are lots of resources available to help make the transition easy. This page ties together all of the resources a new user might like to make use of, some of which would not be immediately obvious coming from another operating system."
msgstr "Fedora로 새롭게 운영체제를 바꾸는 것은 부담스러운 작업일 수 있습니다. 다행히도 쉽게 변환할 수 있도록 해주는 여러 지원 리소스가 있습니다. 이 페이지에는 새로운 사용자가 사용할 수 있도록 모든 자원을 모아두었지만, 일부는 다른 운영 체제에서 변환하는 경우가 아닐 수 도 있습니다.   "

#: data/content/get-help.html:13
msgid "For those who already know about the different methods of getting support, but would like to know about Fedora specific locations, here they are:"
msgstr "지원을 받기 위한 다른 여러 가지 방법에 관해 이미 알고 계시지만 Fedora 특정 위치에 관해 알고 싶으실 경우 다음을 참조하십시오:  "

#: data/content/get-help.html:16
msgid "IRC: #fedora on irc.freenode.org"
msgstr "IRC: irc.freenode.org에서 #fedora   "

#: data/content/get-help.html:17
msgid "Mailing List: <a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-list\">Fedora-list</a>"
msgstr "메일링 리스트: <a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-list\">Fedora-list</a> "

#: data/content/get-help.html:18
msgid "Forum: <a href=\"http://fedoraforum.org/\">Fedora Forum</a>"
msgstr "포럼: <a href=\"http://fedoraforum.org/\">Fedora 포럼</a>  "

#: data/content/get-help.html:19
msgid "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/\">Documentation</a>"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/\">문서</a> "

#: data/content/get-help.html:22
msgid "For a full list of all the different ways to communicate with the Fedora Project, see this <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">page</a>."
msgstr "Fedora Project와의 다양한 통신 방법에 대한 전체 목록은 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">페이지</a>를 참조하십시오.   "

#: data/content/get-help.html:24
msgid "Real Time Support (IRC)"
msgstr "실시간 지원 (IRC) "

#: data/content/get-help.html:26
msgid "If a problem requires real time support, with somebody to explain each step and deal with any problems as they arise, Internet Relay Chat (IRC) is the ideal solution. Fedora has a number of IRC channels, and one specifically aimed at end-user support."
msgstr "누군가가 문제의 각 단계를 설명하고 문제 발생 시 이를 처리하는 방법을 설명하는 것과 같이 실시간 지원을 필요로 하는 문제가 있을 경우, IRC (Internet Relay Chat)가 이상적인 해결 방법입니다. Fedora는 여러 IRC 채널을 갖고 있으며, 특히 이중 하나는 최종 사용자 지원을 목적으로 합니다.   "

#: data/content/get-help.html:28
msgid "To access this support launch Fedoras default instant messaging client, Pidgin, and choose Manage from the Accounts menu. Add a new account, and select IRC as the protocol. Next, enter a Screen Name and save the changes. The final step is to add the #fedora channel by selecting Add Chat from the Buddies menu. Make sure to select an IRC account from the drop down menu, and enter #fedora as the channel, clicking Add to save the changes. Now that this is done, #fedora should appear in the default Pidgin screen, and double clicking this will allow you to access the #fedora channel, where end-users can ask questions and get support in real time."
msgstr "이러한 지원을 사용하려면 Fedora 기본 인스턴트 메세지 클라이언트, Pidgin을 시작하고 계정 (Account) 메뉴에서 관리 (Manage)를 선택합니다. 새 계정을 추가한 후, 프로토콜로 IRC를 선택합니다. 다음으로 화면 이름을 입력하고 변경 사항을 저장합니다. 마지막으로 버디 (Buddies) 메뉴에서 채팅 추가 (Add Chat)를 선택하여 #fedora 채널을 추가합니다. 드롭 다운 메뉴에서 IRC 계정을 선택했는지를 확인하고 채널로 #fedora를 입력한 후, 추가 (Add)를 클릭하여 변경 사항을 저장합니다. 이제 준비가 되었습니다. #fedora는 기본 Pidgin 화면에 나타나며, 이를 더블 클릭하면 최종 사용자가 질문을 하고 실시간으로 지원을 받을 수 있는 #fedora 채널에 액세스할 수 있게 됩니다.       "

#: data/content/get-help.html:30
msgid "E-mail Support"
msgstr "이메일 지원 "

#: data/content/get-help.html:32
msgid "Some users prefer to take advantage of mailing lists to get help. The advantage of this method is that by subscribing to a mailing list it is possible to discover common problems many users have, and their solutions, before even encountering them! It also makes it easy to see when someone else needs help, and if you know the answer, to help them."
msgstr "일부 사용자는 도움을 얻기 위해 메일링 리스트를 활용하고자 할 수 있습니다. 이러한 방식의 장점은 메일링 리스트에 가입함으로써 여러 사용자가 직면한 일반적인 문제와 이러한 문제가 발생하기 전 이에 대한 해결 방법을 알 수 있다는 것입니다. 또한 누군가가 도움을 필요로 하는 지를 쉽게 알 수 있으며, 해결 방법을 알고 있을 경우, 도와줄 수 있습니다.   "

#: data/content/get-help.html:34
msgid "The mailing list for end-user support with Fedora is <a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-list\">fedora-list</a> and can be subscribed to by following that link."
msgstr "Fedora에서 최종 사용자 지원을 위한 메일링 리스트는 <a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-list\">fedora-list</a> 이며 다음 링크를 통해 가입할 수 있습니다.   "

#: data/content/get-help.html:36
msgid "Forum Support"
msgstr "포럼 지원 "

#: data/content/get-help.html:38
msgid "A forum works in a similar manner to a mailing list, but instead of having messages sent to an e-mail address, they are posted to a website that anybody can read. Fedora has officially endorsed the community run <a href=\"http://fedoraforum.org/\">Fedora Forum</a>, and it is an excellent resource for any questions about Fedora."
msgstr "포럼은 메일링 리스트와 유사한 방식으로 작동하지만, 이메일 주소로 메세지를 전송하지 않고 누구나 읽을 수 있는 웹사이트에 메세지를 올립니다. Fedora는 <a href=\"http://fedoraforum.org/\">Fedora 포럼</a>을 실행하는 커뮤니티를 공식적으로 인정하며 이는 Fedora에 관한 어떠한 질문에 관해 좋은 자료가 되고 있습니다.      "

#: data/content/get-help.html:40
msgid "Written Documentation"
msgstr "작성된 문서 "

#: data/content/get-help.html:42
#, fuzzy
msgid "Fedora also has a team of talented writers who work hard to produce excellent written documentation. There are a number of different documents available, including the Fedora User Guide, aimed at basic day to day operation of Fedora, an Installation Guide, and Security and SELinux guides."
msgstr "Fedora는 탁월한 문서 작성을 위한 재능있는 저자 팀이 있습니다. 일상적인 Fedora의 기본 작업을 설명하는 Fedora 사용자 가이드, Fedora 관리 및 유지 방법에 대해 설명하는 Fedora 관리 가이드와 같이 다양한 문서가 있습니다.  "

#: data/content/get-help.html:44
msgid "These guides are available at <a href=\"http://docs.fedoraproject.org\">docs.fedoraproject.org</a>."
msgstr "이 가이드는 <a href=\"http://docs.fedoraproject.org\">docs.fedoraproject.org</a>에서 보실 수 있습니다.  "

#: data/content/get-prerelease.html:13
#, fuzzy, python-format
msgid "This is pre-release software. The Fedora Project makes no guarantees as to its suitability or usefulness. All issues should be reported via the <a href=\"https://bugzilla.redhat.com/\">Red Hat Bugzilla</a>.  Read the <a href=\"%(relnotes_url)s\">Release Notes</a> for more information."
msgstr "이 소프트웨어는 테스트 버전입니다. 따라서 Fedora Project는 이 소프트웨어의 안정성 또는 유용성에 대해 보장하지 않습니다. 이 자료에 대한 모든 문제는 <a href=\"https://bugzilla.redhat.com/\">Red Hat Bugzilla</a>를 통해 보고하십시오. 보다 자세한 내용은 <a href=\"http://docs.fedoraproject.org/release-notes/f11preview/\">릴리즈 노트 프리뷰</a>를 참조하십시오.  "

#: data/content/get-prerelease.html:13
#, fuzzy
msgid "http://docs.fedoraproject.org/release-notes/f12/en-US/html/"
msgstr "<a href=\"http://docs.fedoraproject.org/\">문서</a> "

#: data/content/index.html:10
msgid "Fedora 11: Reign."
msgstr "Fedora 11: Reign."

#: data/content/index.html:15
msgid "What's new in Fedora 11?  Read the release notes. &gt;&gt;"
msgstr "Fedora 11의 새로운 기능에 대한 자세한 내용은 릴리즈 노트를 참조하십시오. &gt;&gt;  "

#: data/content/index.html:18
msgid "Fedora is a Linux-based operating system that showcases the latest in free and open source software. Fedora is <strong>always free for anyone to use, modify, and distribute.</strong>  It is built by people across the globe who work together as a community: the Fedora Project. The Fedora Project is open and anyone is welcome to join."
msgstr "Fedora는 최신 자유 소프트웨어 및 오픈 소스 소프트웨어를 제공하는 Linux 기반의 운영 체제입니다. Fedora는 <strong>누구나 자유롭게 사용, 수정, 배포할 수 있습니다.</strong> 이는 Fedora Project에 참여하는 커뮤니티에 의해 운영됩니다. Fedora Project는 누구나 자유롭게 참여할 수 있는 개방형 커뮤니티입니다.   "

#: data/content/index.html:21
msgid "The Fedora Project is out front for you, <strong>leading the advancement of free, open software and content</strong>."
msgstr "Fedora Project는 \t<strong>자유 공개 소프트웨어 및 컨텐츠 개발을 선도합니다.</strong>  "

#: data/content/index.html:24
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Overview\">Learn more. &gt;&gt;</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Overview\">자세한 정보 &gt;&gt;</a>    "

#: data/content/join-fedora.html:10
msgid "Join Fedora."
msgstr "Fedora 가입 "

#: data/content/join-fedora.html:12
#, python-format
msgid "To get started, <a href=\"%(fasurl)s\">set up an account</a> using the <a href=\"%(fasurl)s\">Fedora Account System</a>."
msgstr "시작하려면 <a href=\"%(fasurl)s\">Fedora 계정 시스템</a>을 사용하여 <a href=\"%(fasurl)s\">계정을 설정합니다</a>.  "

#: data/content/join-fedora.html:15
msgid "If you want to take an active hand in making Fedora even better, there are many ways to help. What role do you want to fill?"
msgstr "Fedora 개선을 위해 보다 활발하게 활동하고자 할 경우, 여러가지 방법으로 참여하실 수 있습니다. 어떤 역할에 참여하고 싶으십니까?   "

#: data/content/join-fedora.html:16
msgid "Click on a role below to learn more about how you can help the Fedora Project."
msgstr "Fedora Project에 참여하는 방법에 대한 자세한 정보를 보시려면 아래의 역할을 클릭합니다.  "

#: data/content/join-fedora.html:19
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#ContentWriter\"><img src=\"%s/%s/static/images/ContentDeveloper.png\" alt=\"Content Writer\"><br>Content Writer</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#ContentWriter\"><img src=\"%s/%s/static/images/ContentDeveloper.png\" alt=\"Content Writer\"><br>컨텐츠 작성</a> "

#: data/content/join-fedora.html:22
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#Designer\"><img src=\"%s/%s/static/images/Designer.png\" alt=\"Designer\"><br>Designer</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#Designer\"><img src=\"%s/%s/static/images/Designer.png\" alt=\"Designer\"><br>디자인</a> "

#: data/content/join-fedora.html:25
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#PeoplePerson\"><img src=\"%s/%s/static/images/PeoplePerson.png\" alt=\"People Person\"><br>People Person</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#PeoplePerson\"><img src=\"%s/%s/static/images/PeoplePerson.png\" alt=\"People Person\"><br>상담</a>  "

#: data/content/join-fedora.html:28
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#OSDeveloper\"><img src=\"%s/%s/static/images/OSDeveloper.png\" alt=\"OS Developer\"><br>OS Developer</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#OSDeveloper\"><img src=\"%s/%s/static/images/OSDeveloper.png\" alt=\"OS Developer\"><br>OS 개발</a> "

#: data/content/join-fedora.html:31
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#Translator\"><img src=\"%s/%s/static/images/Translator.png\" alt=\"Translator\"><br>Translator</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#Translator\"><img src=\"%s/%s/static/images/Translator.png\" alt=\"Translator\"><br>번역</a>  "

#: data/content/join-fedora.html:34
#, python-format
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#WebDeveloperAdministrator\"><img src=\"%s/%s/static/images/WebDeveloper.png\" alt=\"Web Developer or Administrator\"><br>Web Developer<br>or Administrator</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Join#WebDeveloperAdministrator\"><img src=\"%s/%s/static/images/WebDeveloper.png\" alt=\"Web Developer or Administrator\"><br>웹 개발<br>또는 관리</a>    "

#: data/content/keys.html:10
msgid "GPG keys used by Fedora Project"
msgstr "Fedora Project가 사용하는 GPG 키 "

#: data/content/keys.html:11
msgid "How does Fedora Project use GPG keys to sign packages"
msgstr "패키지 서명을 위해 Fedora Project가 GPG 키를 사용하는 방법 "

#: data/content/keys.html:13
msgid "Each stable RPM package that is published by Fedora Project is signed with a GPG signature.  By default, yum and the graphical update tools will verify these signatures and refuse to install any packages that are not signed or have bad signatures.  You should always verify the signature of a package before you install it.  These signatures ensure that the packages you install are what was produced by the Fedora Project and have not been altered (accidentally or maliciously) by any mirror or website that is providing the packages."
msgstr "Fedora Project에서 제공하는 안정 버전의 각 RPM 패키지는 GPG 서명됩니다. 기본값으로 yum 및 그래픽 업데이트 도구는 이러한 서명을 확인하고 서명되어 있지 않거나 서명이 잘못되어 있을 경우 패키지 설치를 중단합니다. 패키지를 설치하기 전 반드시 패키지 서명을 확인하는 것이 좋습니다. 서명은 설치하려는 패키지가 Fedora Project에 의해 제공되는 것인지를 확인하고 패키지를 제공하는 미러 서버 또는 웹사이트에 의해 (실수로 또는 악의로) 변경되지 않았음을 확인합니다.     "

#: data/content/keys.html:16
msgid "Packages that can be downloaded from koji build system do not contain signatures, so you should use them with caution.  Similarly, bleeding-edge packages in Rawhide are not necessarily signed."
msgstr "koji 빌드 시스템에서 다운로드할 수 있는 패키지는 서명되지 않아 있으므로 주의하여 사용해야 합니다. 유사하게 Rawhide에 있는 bleeding-edge 패키지는 서명을 필요로하지 않습니다.   "

#: data/content/keys.html:19
msgid "Importing keys"
msgstr "키 가져오기  "

#: data/content/keys.html:21
msgid "The keys are included in the <strong>fedora-release</strong> package, you can find them in the <strong>/etc/pki/rpm-gpg</strong> directory.  Please note that not all keys in this directory are used by Fedora project -- some are used for signing Red Hat Enterprise Linux packages or are no longer used at all. If you use Red Hat Enterprise Linux packages, see <a href=\"https://www.redhat.com/security/team/key/\">https://www.redhat.com/security/team/key</a>.  The keys used by Fedora are enabled in the yum repository configuration, so you generally don't need to manually import them into the rpm database."
msgstr "키는 <strong>fedora-release</strong> 패키지에 들어 있으며, <strong>/etc/pki/rpm-gpg</strong> 디렉토리에서 확인하실 수 있습니다. 하지만 이 디렉토리에 있는 모든 키를 Fedora project에서 사용하는 것은 아닙니다 -- 일부 키는 Red Hat Enterprise Linux 패키지 서명에 사용되고 일부는 더이상 사용되지 않는 것일 수 있습니다. Red Hat Enterprise Linux 패키지를 사용하실 경우, <a href=\"https://www.redhat.com/security/team/key/\">https://www.redhat.com/security/team/key</a>를 참조하십시오. Fedora에서 사용되는 키는 yum 리포지터리 설정으로 활성화되어 있기 때문에 일반적으로 rpm 데이터베이스로 키를 수동으로 가져올 필요가 없습니다.       "

#: data/content/keys.html:24
msgid "In addition to the fedora-release package and this web page, you can download the Fedora keys from a public key server, such as <a href=\"http://http-keys.gnupg.net/\">keys.gnupg.net</a>."
msgstr "fedora-release 패키지 및 웹 페이지 이외에 <a href=\"http://http-keys.gnupg.net/\">keys.gnupg.net</a>과 같은 공개키 서버에서 Fedora 키를 다운로드할 수 있습니다.   "

#: data/content/keys.html:27
msgid "For some repositories, such as repositories with stable and testing packages in default configuration, <strong>yum</strong> is able to find a proper key for the repository and asks the user for confirmation before importing the key if the key is not already imported into the rpm database."
msgstr "기본값 설정으로 안정 버전 패키지 및 테스트 버전 패키지가 있는 일부 리포지터리의 경우, <strong>yum</strong>은 해당 리포지터리에 대해 적절한 키를 찾을 수 있으며, rpm 데이터베이스로 키를 가져오지 않은 경우 키를 가져오기 전 이를 사용자에게 묻습니다.   "

#: data/content/keys.html:30
msgid "You can always import a key into RPM's database by hand using the following command:"
msgstr "다음 명령을 사용하여 수동으로 키를 RPM 데이터베이스로 가져올 수 있습니다:  "

#: data/content/keys.html:34
msgid "Refer to <strong>rpm</strong> manual for more information."
msgstr "보다 자세한 내용은 <strong>rpm</strong> 메뉴얼을 참조하십시오.  "

#: data/content/keys.html:37
msgid "If you want to verify that the keys installed on your system match the keys listed here, you can use GnuPG to check that the fingerprint of the key matches.  For example:"
msgstr "시스템에 설치된 키와 목록에 있는 키가 일치하는지를 확인하려면 GnuPG를 사용하여 키 지문이 일치하는지를 확인합니다. 예:  "

#: data/content/keys.html:45
msgid "Verifying a package"
msgstr "패키지 검증  "

#: data/content/keys.html:47
msgid "When using default configuration of <strong>yum</strong> package updating and installation tool in stable releases, signature of each package is verified before it is installed.  Signature verification can be turned off and on globally or for specific repository with <strong>gpgcheck</strong> directive.  Do not override the default setting of this directive unless you have a very good reason to do so."
msgstr "안정 버전 릴리즈에서 설치 도구 및 <strong>yum</strong> 패키지 업데이트의 기본값 설정을 사용할 경우 패키지 설치 전 패키지 서명을 확인합니다. 서명 확인을 비활성화하거나 <strong>gpgcheck</strong> 지시어와 함께 시스템 전체 또는 특정 리포지터리에서 활성화할 수 있습니다. 하지만 특별한 이유가 없는 한 이러한 지시어의 기본값 설정을 무시하지 마십시오.       "

#: data/content/keys.html:50
msgid "If you do not use yum, you can check the signature of the package using the following command"
msgstr "yum을 사용하지 않을 경우, 다음 명령을 사용하여 패키지 서명을 확인할 수 있습니다  "

#: data/content/keys.html:57
msgid "Currently used keys"
msgstr "현재 사용되는 키  "

#: data/content/keys.html:67
#, fuzzy
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/57BBCCBA.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/4EBFC273.txt\">Fedora Project</a>  "

#: data/content/keys.html:68
#, fuzzy
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x57BBCCBA&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4EBFC273&op=get\">keys.gnupg.net</a>  "

#: data/content/keys.html:80
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/D22E77F2.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/D22E77F2.txt\">Fedora Project</a>  "

#: data/content/keys.html:81
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xD22E77F2&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xD22E77F2&op=get\">keys.gnupg.net</a>  "

#: data/content/keys.html:94
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/4EBFC273.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/4EBFC273.txt\">Fedora Project</a>  "

#: data/content/keys.html:95
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4EBFC273&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4EBFC273&op=get\">keys.gnupg.net</a>  "

#: data/content/keys.html:108
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/0B86274E.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/0B86274E.txt\">Fedora Project</a>  "

#: data/content/keys.html:109
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x0B86274E&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x0B86274E&op=get\">keys.gnupg.net</a>  "

#: data/content/keys.html:122
#, fuzzy
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/217521F6.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/D22E77F2.txt\">Fedora Project</a>  "

#: data/content/keys.html:123
#, fuzzy
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x217521F6&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xD22E77F2&op=get\">keys.gnupg.net</a>  "

#: data/content/keys.html:129
msgid "Obsolete keys"
msgstr "사용되지 않는 키    "

#: data/content/keys.html:140
msgid "Fedora Core (version 6 and earlier)"
msgstr "Fedora Core (버전 6 및 이전 버전)  "

#: data/content/keys.html:141
msgid "Fedora (version 7, 8, and 9)"
msgstr "Fedora (버전 7, 8, 9) "

#: data/content/keys.html:142
msgid "Both GA and updates"
msgstr "GA 및 업데이트  "

#: data/content/keys.html:146
msgid "Packages on installation media are signed with this key.  The relevant yum repositories are <strong>fedora</strong>, <strong>fedora-updates</strong> for Fedora 7-9, and <strong>core</strong> and <strong>core-updates</strong> for Fedora Core (Version 6 and earlier).  See <a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html</a> for information on why this key is obsolete."
msgstr "설치 미디어에 있는 패키지는 이 키로 서명됩니다. 관련된 yum 리포지터리는 Fedora 7-9 용으로 <strong>fedora</strong>, <strong>fedora-updates</strong>가 있으며 Fedora Core (버전 6 및 이전 버전) 용으로 <strong>core</strong> 및 <strong>core-updates</strong>가 있습니다. 키가 사용되지 않는 이유에 대해서는 <a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html</a>를 참조하십시오.        "

#: data/content/keys.html:150
msgid "Path: <a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora</a>"
msgstr "경로: <a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora</a>  "

#: data/content/keys.html:151
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4F2A6FD2&op=index\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x4F2A6FD2&op=index\">keys.gnupg.net</a>  "

#: data/content/keys.html:164
msgid "Fedora (version 7 and newer) testing updates"
msgstr "Fedora (버전 7 이상) 테스팅 업데이트  "

#: data/content/keys.html:168
msgid "If you participate in testing of the packages, this is the key you will use to verify the testing packages.  This key signs the packages that are in <strong>fedora-testing</strong> repository.  See <a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html</a> for information on why this key is obsolete."
msgstr "패키지 테스트에 참여할 경우, 이 키를 사용하여 테스트 패키지를 확인할 수 있습니다. 이 키는 <strong>fedora-testing</strong> 리포지터리에 있는 패키지를 서명합니다. 키가 사용되지 않는 이유에 대해서는 <a href=\"http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html\">http://www.redhat.com/archives/fedora-announce-list/2008-August/msg00012.html</a>를 참조하십시오.  "

#: data/content/keys.html:172
msgid "Path: <a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-test\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-test</a>"
msgstr "경로: <a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-test\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-test</a>  "

#: data/content/keys.html:173
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x30C9ECF8&op=index\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x30C9ECF8&op=index\">keys.gnupg.net</a>  "

#: data/content/keys.html:186
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/6DF2196F.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/6DF2196F.txt\">Fedora Project</a>  "

#: data/content/keys.html:187
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x6DF2196F&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x6DF2196F&op=get\">keys.gnupg.net</a>  "

#: data/content/keys.html:200
msgid "Download: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/DF9B0AE9.txt\">Fedora Project</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"https://fedoraproject.org/static/DF9B0AE9.txt\">Fedora Project</a>  "

#: data/content/keys.html:201
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xDF9B0AE9&op=get\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0xDF9B0AE9&op=get\">keys.gnupg.net</a>  "

#: data/content/keys.html:216
msgid "Fedora Extras (version 6 and earlier)"
msgstr "Fedora Extras (버전 6 및 이전 버전)  "

#: data/content/keys.html:220
msgid "If you are using Fedora Extras with Fedora Core 6, use this package from <strong>extras</strong> repository.  This key will no longer be used after Fedora Core 6 and Extras reach EOL (December 7th 2007).  This key is not included in the <strong>fedora-release</strong> package in Fedora 7 and later releases."
msgstr "Fedora Core 6에서 Fedora Extras를 사용하는 경우 <strong>extras</strong> 리포지터리에서 이 패키지를 사용합니다. 이 키는 Fedora Core 6 이후 및 Extras가 EOL (2007년 12월 7일)에 도달하면 더이상 사용되지 않습니다. 이 키는 Fedora 7 이상 버전 릴리즈에 있는 <strong>fedora-release</strong>패키지에 포함되어 있지 않습니다.        "

#: data/content/keys.html:224
msgid "Path: <a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-extras</a>"
msgstr "경로: <a href=\"file:///etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora\">/etc/pki/rpm-gpg/RPM-GPG-KEY-fedora-extras</a>  "

#: data/content/keys.html:225
msgid "Download: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x1AC70CE6&op=index\">keys.gnupg.net</a>"
msgstr "다운로드: <a href=\"http://keys.gnupg.net:11371/pks/lookup?search=0x1AC70CE6&op=index\">keys.gnupg.net</a>  "

#: data/content/keys.html:242
msgid "This key was used for packages that were released by Fedora Legacy project to update releases that reached their official EOL.  The Fedora Legacy project no longer exists, so no this key will no longer be used to sign packages.  This key is not included in the <strong>fedora-release</strong> package in Fedora 7 and later releases."
msgstr "이 키는 Fedora Legacy project에 의해 출시된 패키지에 대해 사용되어 공식적인 EOL에 도달한 릴리즈를 업데이트합니다. Fedora Legacy project는 더이상 존재하지 않으므로 이 키는 패키지 서명에 사용되지 않습니다. 이 키는 Fedora 7 이상 버전 릴리즈에 있는 <strong>fedora-release</strong>패키지에 포함되어 있지 않습니다.   "

#: data/content/rss.html:10
msgid "RSS Feed Test"
msgstr "RSS 피드 테스트  "

#: data/content/sponsors.html:10
msgid "Fedora Sponsors"
msgstr "Fedora 후원 "

#: data/content/sponsors.html:11
msgid "The Fedora Project is proud to have the following organizations as sponsors:"
msgstr "Fedora Project는 다음과 같은 조직에서 후원받고 있습니다:    "

#: data/content/sponsors.html:16
msgid "<a href=\"http://redhat.com/\">Red Hat, Inc.</a> is the primary sponsor for the Fedora Project, providing a variety of resources, including full-time employee support, infrastructure hardware and bandwidth, event funding, and legal counsel."
msgstr ""

#: data/content/sponsors.html:19
#, fuzzy
msgid "The Fedora Project also thanks the following sponsors for providing substantial support:"
msgstr "Fedora Project는 다음과 같은 조직에서 후원받고 있습니다:    "

#: data/content/sponsors.html:38
msgid "Interested in sponsoring something for Fedora?  Contact admin at fedoraproject * org or stop by #fedora-admin on irc.freenode.net."
msgstr "Fedora 후원을 원하십니까? fedoraproject * org 관리자에게 문의하거나 irc.freenode.net의 #fedora-admin 채널에 들들러보세요  "

#: data/content/verify.html:10
msgid "Verify your ISO download."
msgstr "ISO 다운로드를 확인합니다.  "

#: data/content/verify.html:12
msgid "Windows user?  Follow <a href=\"http://docs.fedoraproject.org/readme-burning-isos/en_US/sn-validating-files.html\">these instructions</a> instead."
msgstr "Windows 사용자입니까? 다음의 <a href=\"http://docs.fedoraproject.org/readme-burning-isos/en_US/sn-validating-files.html\">지시 사항</a>을 따르십시오.  "

#: data/content/verify.html:15
msgid "Once you have downloaded an ISO, verify it for security and integrity.  If you downloaded your ISO via BitTorrent, the file has already been verified as part of the download process (just make sure that you got the torrent from <a href=\"http://torrent.fedoraproject.org/\">torrent.fedoraproject.org</a>).  Otherwise, to verify your ISO, start by downloading the proper CHECKSUM file into the same directory as the ISO:"
msgstr "일단 ISO를 다운로드하면, 보안 및 무결성을 위해 파일을 확인합니다. BitTorrent를 통해 ISO를 다운로드했을 경우, 다운로드 과정의 일부분으로 파일은 이미 확인되어 있습니다. (단지 <a href=\"http://torrent.fedoraproject.org/\">torrent.fedoraproject.org</a>에서 torrent를 가져왔는지를 확인합니다). 그렇지 않을 경우, ISO를 확인하기 위해 ISO와 동일한 디렉토리로 해당 CHECKSUM 파일을 다운로드하여 시작합니다:     "

#: data/content/verify.html:17
msgid "Install DVD / Rescue CD"
msgstr "설치 DVD / 복구 CD "

#: data/content/verify.html:23
#, fuzzy
msgid "Live Media"
msgstr "Fedora KDE 라이브 미디어  "

#: data/content/verify.html:31
msgid "Next, import Fedora's GPG key(s):"
msgstr "다음으로 Fedora의 GPG 키를 가져옵니다:  "

#: data/content/verify.html:35
#, python-format
msgid "You can verify the details of the GPG key(s) <a href=\"%s/%s/keys\">here</a>."
msgstr "GPG 키에 대한 자세한 내용은 <a href=\"%s/%s/keys\">여기 </a>에서 확인하실 수 있습니다.  "

#: data/content/verify.html:38
msgid "Now, verify that the CHECKSUM file is valid:"
msgstr "이제 CHECKSUM 파일이 유효한지를 확인합니다:  "

#: data/content/verify.html:42
msgid "The CHECKSUM file should have a good signature from one of the following keys:"
msgstr "CHECKSUM 파일은 다음 키 중 하나에서 적절한 서명을 갖고 있어야 합니다:  "

#: data/content/verify.html:45
#, fuzzy
msgid "Fedora 12"
msgstr "Fedora 11"

#: data/content/verify.html:46
msgid "Fedora 11"
msgstr "Fedora 11"

#: data/content/verify.html:47
msgid "Fedora 10"
msgstr "Fedora 10"

#: data/content/verify.html:48
msgid "Fedora 10 pre-releases"
msgstr "Fedora 10 테스트 버전 "

#: data/content/verify.html:51
msgid "Finally, now that the CHECKSUM file has been verified, check that the ISO's checksum matches:"
msgstr "이로써 CHECKSUM 파일 유효성 검사를 완료했습니다. 마지막으로 ISO 체크섬이 일치하는지 확인합니다:  "

#: data/content/verify.html:55
msgid "If the output states that the file is valid, you're good to go!"
msgstr "파일이 유효하다는 출력 결과가 나타나면, 준비가 완료된 것입니다!   "

#: data/content/e/404.html:10
msgid "Sorry!  We couldn't find that file"
msgstr "죄송합니다! 파일을 찾을 수 없습니다 "

#: data/content/e/404.html:11
msgid "We apologize, but the file you requested could not be found."
msgstr "죄송합니다. 요청하신 파일을 찾을 수 없습니다.  "

#: data/content/e/404.html:13
msgid "Double-check the URL if you entered it manually. Did you copy it correctly?"
msgstr "수동으로 URL을 입력하실 경우 입력 내용을 다시 확인하십시오. 올바르게 입력하셨습니까?    "

#: data/content/e/404.html:14
msgid "Did a bad link bring you here? Contact <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">the fedoraproject.org webmaster</a> and let them know which link brought you here."
msgstr "링크가 잘못되었습니까? <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">fedoraproject.org 웹마스터</a>에게 연락하시어 어떤 링크가 잘못되어 있는지 알려주십시오.  "

#: data/content/e/404.html:15
msgid "The file you are looking for may have moved. Check our main site at <a href=\"http://fedoraproject.org/\">http://fedoraproject.org/</a> or search our <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/\">wiki</a>."
msgstr "원하시는 파일이 다른곳으로 이동하였습니다. <a href=\"http://fedoraproject.org/\">http://fedoraproject.org/</a>의 메인 사이트를 확인하시거나 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/\">wiki</a>에서 찾아보십시오.  "

#: data/content/e/404.html:17
msgid "Fedora Resources"
msgstr "Fedora 리소스  "

#: data/content/e/404.html:20
msgid "Fedora Documentation"
msgstr "Fedora 문서 "

#: data/content/e/404.html:24
msgid "Connect with the Fedora Community"
msgstr "Fedora 커뮤니티에 연결 "

#: data/content/e/404.html:28
msgid "Download Fedora!"
msgstr "Fedora 다운로드! "

#: data/templates/foot.html:9
#, fuzzy, python-format
msgid "&copy; 2009 Red Hat, Inc. and others.  For comments or queries, please <a href=\"%s/%s/contact\">contact us</a>."
msgstr "Copyright &copy; 2009 Red Hat, Inc. and others.  All Rights Reserved.  For comments or queries, please <a href=\"%s/%s/contact\">contact us</a>."

#: data/templates/foot.html:12
msgid "The Fedora Project is maintained and driven by the community and sponsored by Red Hat.  This is a community maintained site.  Red Hat is not responsible for content."
msgstr "Fedora Project는 커뮤니티에 의해 관리 운영되며 Red Hat이 후원합니다. 이 사이트는 커뮤니티에 의해 관리되고 있습니다. Red Hat은 내용에 대한 책임을 지지 않습니다.  "

#: data/templates/foot.html:15
msgid "Sponsors"
msgstr "후원사 "

#: data/templates/foot.html:16
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">Legal</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">이용 약관</a>  "

#: data/templates/foot.html:17
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">Trademark Guidelines</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">등록 상표 안내</a>  "

#: data/templates/head.html:7
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:26
#, python-format
msgid "%s/static/images/counter/%s"
msgstr "%s/static/images/counter/%s"

#: data/templates/sidebar.html:26
#, fuzzy, python-format
msgid "Fedora 12 Constantine released in %s days!"
msgstr "Fedora 11 Leonidas는 %s일 이내로 릴리즈됩니다!  "

#: data/templates/sidebar.html:27
msgid "Add a counter to your own site!"
msgstr "웹사이트에 카운터를 추가합니다! "

#: data/templates/sidebar.html:31
msgid "Navigation"
msgstr "네비게이션 "

#: data/templates/sidebar.html:33
msgid "Home"
msgstr "홈 "

#: data/templates/sidebar.html:34
msgid "Get Fedora"
msgstr "Fedora 받기 "

#: data/templates/sidebar.html:35
msgid "Join Fedora"
msgstr "Fedora 가입  "

#: data/templates/sidebar.html:36
msgid "Get Help"
msgstr "도움 요청 "

#: data/templates/sidebar.html:38
msgid "Tools"
msgstr "도구 "

#: data/templates/sidebar.html:40
msgid "Docs"
msgstr "각종 문서 "

#: data/templates/sidebar.html:40
msgid "Fedora documentation."
msgstr "Fedora 문서 "

#: data/templates/sidebar.html:41
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/\">Wiki</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/\">Wiki</a> "

#: data/templates/sidebar.html:41
msgid "Collaborative knowledge."
msgstr "지식 공유 "

#: data/templates/sidebar.html:42
msgid "Planet"
msgstr "Planet"

#: data/templates/sidebar.html:42
msgid "The voices of the Fedora community."
msgstr "Fedora 커뮤니티의 목소리 "

#: data/templates/sidebar.html:43
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">Communicate</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Communicate\">의사 소통</a>   "

#: data/templates/sidebar.html:43
msgid "Speak with Fedora."
msgstr "Fedora와의 의사 소통 "

#: data/templates/sidebar.html:44
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/FedoraEvents\">Events</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/FedoraEvents\">이벤트</a> "

#: data/templates/sidebar.html:44
msgid "Meet the Fedora community."
msgstr "Fedora 커뮤니티와의 만남.  "

#: data/templates/sidebar.html:46
msgid "Website Language"
msgstr "웹사이트 언어  "

#~ msgid "Fedora 9 and earlier"
#~ msgstr "Fedora 9 및 이전 버전 "

#~ msgid "Fedora 9 and earlier pre-releases"
#~ msgstr "Fedora 9 및 이전 테스트 버전 "

#~ msgid "Live Media (both GNOME and KDE)"
#~ msgstr "라이브 미디어 (GNOME 및 KDE)  "
